記憶與情緒的心理學研究

各位你好，我是香港城市大學心理學碩士生，感受到近月來大家既情緒深受影響，唔開心、失望、絕望、悲痛、憤怒、抑鬱，我而家做緊關於記憶能力與情緒的研究既FYP，我希望可以在處理情緒方面既研究可以做出D貢獻。

如你年滿18歲，誠邀你完成本問卷，將不勝感激。 您的資料將保密，僅用於學術研究（已過ethical review）。

感激

自推一下